擋風玻璃 裂左 - 有冇得補

唉 好黑仔
行行下高速。 呯一聲 之後就搞成咁， 想問咁樣有冇得補？ 成塊換好貴

求各位巴絲意見

咁樣冇啦
換過塊啦

咁大條痕 一粒仔就話姐

想問下成塊換大慨幾錢 mazda6-2006
有冇好介紹

唔講以為前車被拉花

講番正題，咁大條換過塊啦
有全保，就換5000蚊個款隔uv 隔熱
無全保但想用好野隔uv 2000
最廢最平1000

都係個3 4 間大野換，以上數字連工包料

利申兩個月前同樓主一樣，換左最平

保險唔係包架咩

樓主塊玻璃條痕咁長應該證明到不能修補嘛 ，唔通要爛到一粒粒先叫不能修補

聽問友邦玻璃 好唔好。問左佢話1600$連人工。大陸制 日本料。防uv 唔隔熱

有無鋪頭名？